TODOIST


PREZENTACJA
 - start
 - rożne podejścia -> NIF, ei, porty
 - NIF, ei - plusy, minusy
 - PORTY - działanie - schemat
 - PORTY - coś więcej
 - PORTY - dlaczego one?
 - przykład funkcyjki z C/C++ i Erlanga z połaczeniem portowym


PROGRAMY
 - program startowy - liczenie czasu wykonania fukcji w Erlangu oraz tej saemj przy Użyciu portów z C oraz C++ ?
 - przykładowe programy ilustrujące działanie portów
